Maxims waren absoluut nutteloos tegen hun wapenrusting; het veld wapens zijn uitgeschakeld door hen.
Vliegende huzaren galoppeerden naar Chertsey.
De marsmannetjes lijken langzaam naar toe te bewegen Chertsey of Windsor.
Grote ongerustheid heerst in West Surrey, en er worden grondwerken omhoog gegooid om de opmars naar Londen te controleren.
"Dat was de manier waarop de Zondag _Sun_ het zei, en een slimme en opmerkelijk snelle "handboek" -artikel in de _Referee_ vergeleek de affaire met een menagerie plotseling losgelaten in een dorp.
Niemand in Londen wist positief van de aard van de gepantserde Marsmannetjes, en er was nog steeds een vast idee dat deze monsters moeten zijn traag: "kruipen", "pijnlijk kruipen" - dergelijke uitdrukkingen kwamen voor in bijna alle eerdere rapporten.
Geen van de telegrammen zou kunnen hebben geschreven door een ooggetuige van hun opmars.
De zondagkranten geprinte afzonderlijke edities toen verder nieuws binnen handbereik kwam, sommigen zelfs in gebrek eraan.
Maar er was praktisch niets meer om mensen te vertellen tot laat in de middag, toen de autoriteiten de pers gaven het nieuws in hun bezit.
Er werd gezegd dat de mensen van Walton en Weybridge, en het hele district gleden langs de wegen in Londen, en dat was alles.
